想報Space diploma, 但我已經有degree

話說我bachelor 讀左D自己唔太鐘意嘅野
所以想去space讀個有興趣嘅Diploma
報嘅時候應該用DSE成績定大學成績

我認真架！

直接打去人地Office 問啦...